[
        {
            "questionText": "Какова периодичность очистки фильтра системы вентиляции и отопления кабины трактора \"Беларус-1523\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Через 125 ч.",
                "Через 250 ч.",
                "Через 500 ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какой допустимый люфт рулевого колеса у трактора \"Беларус-2022\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "10°.",
                "20°.",
                "25°."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Можно ли заправлять тракторы при работающем двигателе?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Да.",
                "Нет.",
                "Только в зимнее время."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Как правильно подъезжать к сельскохозяйственной машине при её навеске?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "На малой скорости, держа ногу на педали сцепления.",
                "На малой скорости, не держа ногу на педали сцепления.",
                "На любой скорости, держа ногу на педали тормоза."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какой зазор нужно обеспечить между поршнем и толкателем главного цилиндра при регулировке сцепления трактора \"Беларус-3022ДВ\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "1-2 мм.",
                "2-3 мм.",
                "3-4 мм."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Нужны ли агрегатируемые прицепы дополнительно соединять с трактором страховочными цепями или тросами?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Да.",
                "Нет.",
                "По желанию тракториста."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какая максимально допустимая скорость движения трактора \"Беларус-3022ДВ\" при включённой блокировке дифференциала?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Не должна превышать 5 км/ч.",
                "Не должна превышать 8 км/ч.",
                "Не должна превышать 12 км/ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Ниже какого давления в гидросистеме трансмиссии трактора \"Беларус-2522ДВ\" запрещается использовать задний вал отбора мощности?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "1,3 МПа.",
                "1,6 МПа.",
                "2,0 МПа."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Через сколько часов работы трактора \"Беларус-3022ДВ\" необходимо заменить масло в редукторе переднего вала отбора мощности?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Через 250 ч.",
                "Через 500 ч.",
                "Через 1000 ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какой свободный ход имеет педаль тормозов трактора \"Беларус-2022\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "1-2 мм.",
                "3-7 мм.",
                "6-12 мм."
            ]
        }
    ]
    